Verstoord door mijn zwarigheden, mijn werkwijze en Herbert's complimenten, ik zou zitten met zijn symmetrisch bundel en mijn eigen op de tafel voor mij onder de stationaire en voelt als een bank of iets dergelijks, dan een particulier.
